[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4560）

屌你老母成班跌撚左個腦？

我呀

我

鏝讓一乞衣注

屌你老母啲cd rom

Payme派你咪知我個名

搞乜撚嘢究竟

可以改名

Mc

馬賽咁快4.5

好多基層比岩狗撚

@不加
收到風今日角大日 你撿左1M

知你姓咩姐 香港九萬幾人同你姓

轉數快 lm

可以改名

Btw改番名 我了

入球數量2
黃牌數量1
球員22
角球0

法甲成日都係咁d角好撚鬼

下次我改Latias

1c

1點半買咩好

我改過了 咪汁口水尾

馬會輸到破產唔派彩？

RB100%的波

南特原本有角，但禁區唔關事的隊友無端端推人，食左黃牌 隻角又無埋

咁我Latios

係囉淨係搬泥唔派

啱啱嗰下訓哂地貼住條線都要救

我10年都唔買一次角一買就咁

Mao

下半場買大角啦 刷到西咁一陣

有無追數注

聽日神船

我都想知

04

今日好撚多留名Cd rom

買左馬賽8.5＆6.5大，可以點算

有 夠路夠膽跟?

有場幾好 我會博

Ac米蘭

下 馬會真係比狗賭 英超唔撚派彩？

快

講啦

李城高水半一盤

@阿古路（馬會黑咭）有冇真飛之力

Rb ok?

4.5大 gogogo

祖2/2.5大

馬賽 3goal

般尼

輸

可唔可以唔好引cdrom出嚟

出古或大盜都冇角

唉瞓身鏝算

祖快刷

重心追數注 4.5s@1.93

馬賽可以全格嗎

支持

你個名

Rb洗唔洗開到咁深

認真 信我就買少少史浩克04第1球

今晚半一下盤日

04 第一球水位壓到極低

應該上半場開得出

同南特差唔多套路

咪就係 我仲以為我買撚錯飛

Cls

04有無真飛先

我都睇咗三次

SAME 對撚左幾次

好深咩

呢年贏緊第2個10萬

李城轉盤未

有冇真飛之力先

水精一早都派撚咗啦

你自己同其他隊對比下

祖狗

冇真飛唔會跟你

ok,收到

一陣睇我表演

已買多注4.5大
等俾馬會直通車一場起晒今日贏果D

想睇飛

反正左度右度都係輸 盲跟算

跟實

買自己反手算

華倫西亞 [+0.5/+1] 2.02
史浩克04 [+0.5/+1] 1.85

有冇人幫我集氣馬賽全格？

李城高水半一盤 提就提左 跟唔跟自己決定

同路

gogogo

皇家社會
好似未贏過對面一場喎，各位睇路啊

鏝又出根度簡

曼城半格比狗賭

2.5s

單蛇今晚無過關水？

主勝 反cup 盤 買撚齊
準備跳樓

04 估埋首球

中左會更有型

要14號Raman

我岩條真飛係邊

你咁講 我都補多注主勝先

04fg 2.48 all in

蛆識入波未?

因為多先 慘

估唔到頂到咁耐

你班基層買一百幾十都要輸 真係可憐

牙朗比球證黑左球唔想踢了

祖狗冇角ON撚9

屌又話祖狗2.5b

有 馬賽sure win

多毛

3.5b*

呢場我睇好下盤 0-0 0-1

廢馬唔係出2.5細咩

RB萊比錫好有保留...
對住熱狗都踢成咁..

0-1收錢

RB 秒GOAL

0-1 犀利秒針

天堂重心
水晶
1.第二球 @1.97❌
2.10.5s @1.93❌
墨菲聯
3.和 @2.00✅
馬賽
4.7.5b @1.91
曼城
5.-0.5/-1

大岩

一分鐘大剛收錢！

古蛇真飛呢

岩狗

RB真係秒GOAL王黎..

秒榚

30s

係呀 買完先知祖連續12場聯賽開2.5b

笑

rb

岩蛇又贏

屌你搶口到

真咩

型

好型

估到你個仆街㗎啦唔出真飛

屌

喂我all in

冇真飛=對家

3分鐘對答案

大岩蛇勁撚到癲

好撚型啊岩狗

今次岩蛇幾多秒

...

30秒收錢，你理鳩得我買10蚊，好過你輸

型呢

個龍柒撚到

唔撚係話

型到

呢啲柒頭唔屌唔化

得之我幸之奶西不幸

諗緊10蚊客其他了

笑緊乜

認真？

李斯特城有冇link

唔撚係啊

RB已經係5次1分鍾入波

秒goal

祖狗突然4c

大岩蛇跪拜區

笑緊大岩蛇水人買04 fg結果rb秒goal

屌你好彩無跟04fg

我岩冇真飛不了

講笑連關注都未關注

我知你反水

即場又有重心 呢個水位呃我唔到

喂大岩100%命中

Rb角大玩完

好勁

想入04 fg 就封

飛呢

皇家蘇斯達半主
GOGOGO

上次你老母都擺上台喎，今次仲有啲咩可以擺

即場馬賽第3球

估埋入球者會更有型

要9號 賓尼兔

岩狗柒完返番去狗竇啦

南特半0全9呀，屌你老母

乜撚野半場0c？

屌你咩蛆半場一球都冇

拉馬

祖雲達斯想點撚樣

咁有咩呃到你

笑撚死人咩

馬賽都買角大

唉我跳樓先 係咁

88

跟

祖雲入2粒未

下場啦

屌那星真係痴撚線

買16場中左13場 又贏10萬

型L到

過咗12點 角細日了

Vardy中柱

華dee中柱

vardy

你痴撚線係真嘅

華迪單刀中柱。。。

哇屌華Dee

唔知華倫西亞頂唔頂到呢

華Dee呢排真係冇乜態

Rb 3.5s點睇

Feel到曼城同 rb角小 因為我買左

留名馬賽0C完場

70%機會書

你地睇下馬賽個盤

主場勁撚到 上場作客贏到里爾

今場返主場讓南特半球

我第3球賓尼兔叫緊胡

李城場波好撚好睇

笑到我

做下角神先低位追細

丙朗ＧＯＡＬ！！！！！！！

法甲0c

1-2啦柒頭

馬賽
入波啦屌佢

11111

基斯坦奴朗拿度 goallllllll

C朗

我犯賤，咁多波買係要追馬賽5.5角大

屌 你一買就有 你玩晒啦屌

南特ng 重心

祖奇蹟半大得唔得

史柏＋1）又死

慘 輸半都唔得

南特ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

南特2-1

南特goal

牙朗又入

跟都跟唔切...

我岩又中

馬賽

收到風 哥迪奧拿賴緊屎

岩

頂 好彩 上緊馬賽3rd goal 好彩

賓尼兔入波未

曼10.5b

次次講完都秒goal 型到癲

岩狗對家收錢

我岩100%命中率

goa 皇so

屌 買緊南特

岩屌你 差啲真係信咗

岩蛇你把臭閪口真係好撚勁

C朗朋友隊1:0

Thx 岩蛇

牙朗係咪想大四喜lol

呀朗啲埋門好好

角呢

岩蛇快！靠你追數

7到

岩狗幾時死

咁易賭既波 唔中哂不如戒賭

Lm

RB!

馬賽和波啦

李城可以話100% 買左下盤想買埋Win

var

jumped

萊比錫勁撚到 入完一球即場仲讓緊平半

即場萊比錫第2球

入球球員： 超人帝拿（蒂冇華拿）

慢半拍咪撚叫啦

又var乜差

跟了

屌04失果球好撚on9
做鳩自己下個東家?

邊一場

11點果場阿甲唔派彩？

祖角大又針

入波有效..屌你個G

曼城廢撚到

李城

同時買佐馬賽大波+上盤..應如何自處

同哂路

我今日都要

仆街冇C

穩到仆街

全下盤咁

mc快入

根度簡好撚廢

傻西先會買馬賽上盤

你冇撚得救

名醫都幫你唔到

無敵主場 上場作客贏里爾

今場對南特讓得半球

要自救就快買萊比錫第2球

唔係神仙黑絲都難救

終於有角

屌你 話撚左最憎啲圖大大張咁 阻撚住晒

唔明點解哥狗場場出

廢鳩mc

吹咩

仆街死啦佢

廢馬有散光 係咁

2c

呢球我都入到

3c

求你燈中

曼城角球雨！！！！

買乜

英超係時候黎場0:0殺下人

放心跟啦 我岩岩先中完南特

馬賽全格派1 訓先

華西。。乜都0

曼城唔係角大啊

半格都收到笑 輸貪心 難得中哂6格

預多毛聯賽半場最少有一粒

馬賽全隊斷腳
空難死光光

安慢1:0

上場先比意假炒完

安曼goal

屌你馬賽識唔識踢波

馬賽輸波就刷角啦屌你老母

你地預廢馬追和完場啦

但又和到下體會

南特刷角入波

Mc入未

今日冇玩過咁，玩左成日先贏咗$100

係咁斷一關，爭緊04追和

Cccccc

馬賽忽上腦。。。南特咁屎都輸

得蛇又開始中了

馬賽掙扎未呀

南特出名守波唔識攻
咁都入兩球

有乜問題？

今日輸死人 由前鋒開始。。

華西仲係0

發現有個人仲煩過TOT

Rb入未呀古蛇

Okok

sorry

真

波利子？

唔緊要

馬賽NG 重心

華西1未，你老母

收嗲啦，再嘈含你條撚

馬賽反CUp 我食屎

改個名轉一轉運先

屌你ＭＥＮＤＹ係咁玩波
斬你就斬波啦

鏝壓到超前

馬賽角呢屌你老母

我今日買10注中7

廢馬2球反擊比人入2球 笑到

葡超半大

串左咁多...

VAR廢咖?HANDBALL都唔睇

迪布尼手球

皇so唔入比人入啦

4.5頂唔頂到
想Gel

S?

2.5都細

2222

鏝半客上盤24

Sor

華西針

4c

馬賽果場咩事 點解可以得一角

曼城半大又jump

333333

皇so比多粒先

祖快刷多7c

垃圾球隊嚟 買分先上到去
而家露晒底

馬賽比ccccc

入夜d半大死哂

4444444

屌 皇so又 hea

５５５５５５５５５５５５５５５５５

突然3角

66666666

7

Mc半客是咪Jump得

8

地獄式禁屌都唔入

9..................

即場萊比錫第2球

（升級為最強重注）

買馬賽和波依家輸埋 好波

On9 半0全10

11 無限大

波利b

你有飛先講嘢啦屌你老母

咩豬

無野

發覺有個人仲煩過TOT

李城半主ok?

12
11.5都要爆

李城曼城 一燈都無 屌

馬賽真係垃圾到

祖-6C 是夢嗎

Agger

馬賽-2c

李城比人打左拳

3 goal 3c

馬賽反cup ok?

12m?

曼做咩封盤？

等睇曼城rc

5 goal 5c

馬賽刷多2c

曼城98

2goal麥明c

紅左
個嘴

祖快刷啦

垃圾祖唔比角

其實班友係咪唔想開角球 出底線都要救番黎

攰 不了

踢波好危險。。
李城條友甩左2隻牙

體育精神

刷啦祖記

馬賽8c 10 1 500

牙姐 又唔係斷腳

右腳

馬賽和左佢大家開心

5 ho 2 c

半客Ok?

喂我發現你條友成日搶人地個post

44444

馬賽4444

555555555555555555555555555

刷多3角

55555

5c

555555

5c goalllll

屌你老母

連角

5c easy

係呀 拎嚟發洩

-2-2

lm

有

朗朗Ｄ隊友真係好撚廢

6.5b快

唔差在9c大家開心

馬賽呢隊垃圾

鏝10

okok thx brother

我城GOALLLL

04快和啦

牙朗幾時入多粒

fake

boom

炸 屌

炸

半大 goallll

南特整多2角唔使輸

Wong so2:0

炸乜撚野 屌你老母球證

一熄機 鏝就入

睇直播 越哂啦

個越位陷井勁到

Wong so

04快追和

又秒糕半細 屌

皇so 半大絕殺！

賭球唔睇球

人生已完...各位再見

單狗又贏

雙城咁樣開唔到半大

屌個Offside trap勁到 李城防守

華西，廢撚到

挽留

０：２！！！！

祖2:0

馬賽上場又殺9我 今場又咁閪

馬賽個龍都幾趣致

祖狗勁撚到

祖狗GOALLLL

針到懷疑人生 想死

祖整多兩粒

me

針好多？

針左幾多

我藍入波

無本了

長追華西對家舒服到

祖角大已死

馬賽半0全7呀，屌你老母

又有人要死了

鏝買撚左3.5 b 要驗腦

曼城係咪已經唔識半大

我朗

派我？屌你見到5c無乜感覺

馬賽3連c上

戶口啲錢無曬 準備投胎搵注好人家

皇so半大 可以安心訓教

緊賽刷多角

祖都開上盤 今晚俾我呀婆賭都贏1M

50kkkk

Ok就派你 留tg

有錢都冇用 都撳唔到既

我買得$10

補5

咁咪儲番幾個月人工 ８月先再戰囉

點解呀婆都贏到1M 今晚一蚊都無進帳

@fuckurubbishma

馬賽補5分鐘 整多2角

1點全上盤 鏝好快都會入

轉帳可以

今晚d角大呢？

刷角啦祖記 屌你

1:3

1:3南特

馬賽1:3

2點未醒 頭先英超都陪緊女 無時間睇波

留返d錢 下星期
甘岡2.5b可以話100%

諗住搞掂啲卡數就收手 點知。。

冇呀冇連銀行

南特超高水ng

1-3 馬賽輸多粒

笑死 文丹達派膠接唔實

1-3

南特３：１

好似頭先出現過１００倍

曼城個個驚傷 冇得踢歐聯
妹到訓著

1：3...
永久blacklist呢隊垃圾

錯怪左你

中！

又一百萬了

昨晚買左 屌佢老母 1-1

我賭左咁多年都未試過借財仔
平注慢慢賭咪得

祖刷下啦明你老母

乜能

無借財仔 不過家下個個月食老底 就快gg

屎柏 ＶＡＲ １２Ｍ

祖唔刷仲點玩落去

跟住牙得一齊針！

今日輸撚晒

岩蛇仲係唔係度

新果四場冇死

意甲咁落後 仲用對講機

史帕爾唔好入

04入就出返嚟

仆街抵撚死
輸波唔撚刷角
降班啦撚屌狗賽

中左我立即係露台跳落去

好快死

Spal 12m

１２Ｍ！！！！！！！！！！！

屎柏12m 個var mon壞左照俾

3.5b仲有希望

射佢老母啦 仆街祖唔刷角

祖2.5s

唔洗跳啦你

廢馬

只要唔ＭＩＳＳ就好大機會中

Spal 1:2

12馬 迫害

ＧＯＡＬ！！！！！
１：２！！！！！！！

差一球

祖又開大波

祖狗ON9999

3.5b重燃希望

牙朗2.5b真係未miss過仲要有咁上下水位

屌祖

相信丙朗

齊叫１：３

屌史帕爾十咩撚二碼
牙朗快手整多兩粒

牙朗戴帽未

祖讓和頂實

2:2

頂你老味， 依度３。５Ｂ大船

早知唔過關比前鋒迫害

跟哂你

鏝11.5b 大入唔入好

祖危險罰球

鏝1.5/2s 重心

沙利真係正垃圾嚟

一日未入波都有機
入左就ＧＧ

今日最後一注

等鏝入一粒買細

祖真係垃圾 上場就半場唔知9c定唔知咩 今場就得5粒

食屎啦鏝狗。。。

又比12m 逼害屌

0:1

Rb

主場嘛

祖狗
唔入多粒就唔該輸埋佢🙏🙏🙏

前鋒on99 冇料就咪撚學人讓咁深啦

block，再見

鏝入未

祖狗又走盤

留力踢歐聯。。。唔出力刷

想買李斯特城NG

祖狗有料 下半1C

👌

上場無牙朗

下盤日

無人叫波 訓算

華倫西亞
原來真係屎黎

Wongso3:0

李鏝-6C

咁撚多解釋 假波就假波啦

17.5慘死

Wong so big ball cashed

RB會唔會1球到尾
秒Goal永遠無好野

牙朗
唔想再去日本fing毛巾嘅話就入多粒啦

C朗咁廢既

好過輸

RB下半似閪

0:1 /1:1

牙朗可唔可以入多粒

曼又停c

晚安

祖 4ng
唔入十抽一派我

又下盤

Barcelona now have more goals than Real Madrid (6151-6150) in Primera for the first time in 57 years!

牙朗中楣

皇可以放心all in

-5

差d

屌！！！！ 廢朗罰球中眉

祖記全格 10 1 100
唔派中武肺
手足幫幫手集氣

real？

04追和未

同路 差呢關

買左3.5b

我都希望

Barcelona now have more goals than Real Madrid (6151-6150) in Primera for the first time in 57 years!
面子波

A

中

李鏝-6C啊

係 皇so

LM

睇到一堆即角想買發現馬會無開。。。

鏝狗肯刷角未

屌！！！有無人見過黑蛇！！
唔記得左！！

皇冠囉

祖狗食撚屎

屎浩克全格得唔得呀

無

睇緊愛的迫降
同傳言一樣咁好睇

祖全格未

有無絕殺

04和未呀屌

真係好睇？

識得個個睇完都痴左線翻睇

睇到喊能死我。。

應該1:2完場

比我一拳打暈左

-5C

祖同rb比多粒喇

3:1

屌你老母啦, 罰球果度唔比 李城就比

踩比肥根射

mc 12m

04呢隊波真係on99

阿古獸射

RB添姆雲拿哩球想射穿網

牙朗可唔可以絕殺⋯⋯

missed

Cls mc又missed

Rb尾水ng幾多

Agger 路射

垃圾

ＭＩＳＳＥＤ

MISS

都知李城班垃圾亂咁踢想輸架喇

笑到仆街
阿古路又柒

好波舒米高

最近d 12m唔入多過入

李城龍今日上哂身

米高上身...無解

屌 痴線波

睇到哭能左

但佢d 12m不嬲唔差

阿古路炒親都係重要既12碼
真係

最經典都係水手鬥勝利船

曼城冇人識射12m

鏝城點解次次都射失

咁樣都炒又係阿古路

有乜咁重要

屌你德甲下半場０Ｃ

阿古路條7頭 俾我射入硬

-4C上

舒米高cls

C7入多粒

無了 針

李城踢得咁閪 應該都唔會頂到

曼城 弱勢呀

8c

咁多上盤仲有人輸錢？

-4c 鏝

-3c

Rb仲有冇多球

有冇睇緊同一場 好撚垃圾喎李城

Rb ng尾水幾多

1.99

04有冇機會追到

超重心 鏝nogoal

上年個隊得今年差左

空難隊個陣容mv

笑撚死阿古路

牙朗針

丙朗斷腳啦！

德甲又GOAL...

0-3?

又贏波輸盤 屌你祖9

空難啦屌

CLS RB

煙蛇D波係咁架喎...

04全家斷腳死啦

你話笑4唔笑4

華迪真係好撚柒廢 老婆生又唔係你生 屌你老母

次撚次都同一個劇本

RB Next Goal幾次都無入貨
宜家先買第4粒，會唔會西鳩梗

鏝xrb 針

曼都00？

俾埋我

9999999999999999999

準備1:0

-3C

9C..

-2c

想點

Vardy

10.5b手足集氣

有無人解釋下點解買大就炸
買細就無炸過？

Rb仲有無

kdb救城未

鏝ng定角大

城 -2c 04 -4c

rb俾多4c

11.5 12.5 搏唔搏得過

今日上盤真係正氣到 羊唔到錢既真係要戒賭

10C!

舒米高上身,你諗你

1010101010CCCCCCCCCCCCCC

係反左定未反

盤有錢贏就走左去買角

-1c

-2C

串左ＲＢ角大
慘

RB比角喇

1111111111111111111111111111111

好撚緊張。。。

11C!!!

反左 即係輸

食屎食C

10....

今日輸撚到爆廠 求回血注

仆街擺明角球咁都食

俾埋11

12.5b可唔可以比我中一次咁多

Vardy 做乜撚

0:3

終於換走廢老

all in左10.5b 震緊

實有啦,12.5B就爭D

屌你搵隊入波啦垃圾

笑死個黑鬼撞到個人飛起

實有啦

鏝2.75s

Rb 快入

李斯特城快入波

鏝拿拿聲入一球之後猜到完場咪算囉

可唔可能叫多3隻角出黎

慘死

估唔到鏝都會00

係咪哥帥個套唔岩用啦
今季屎咁附既？

收番

耶穌goal

求其搵隻角出黎

真係估唔到會入波

0-1

Goalllllll

goal!!!!!!

GOAL RBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

鏝比多1C我

終於肯入

Rb4:0

rb角呀屌你老母

宜家緊係求李城

派100開心啦

史浩克呢鋪真係0:4

var咩春dllm

哇,唔越喇掛

1:1

04今次真係04

求派

安曼4:4 10抽1 300

俾多2C我

嘩 屌好肥

鏝易撚到....

都話李城垃撚圾架啦

李城追和喇不如

派2000ok?

鬼了

曼李斯是但比多c我

角細快補 曼會猜波

今日輸到仆街 派少少比我得唔得

又同路中 屌 禁晒上盤真係等收錢

04真係賤種隊黎
對住隊2日前先作客打完歐聯既隊都可以輸4球

屌冇c luuuu 大針

屌你老母城卡膽 rb唔刷

曼城猜波了

華迪死全家啦屌你老母冇腳好波

1c都咁難咩...

04唔刷角抵你俾人04

Mc穿盤ok?

10.5b 24

10.5b 手足召集區

有冇手足要空難隊a米

比多c啦

終於中返場鏝同皇蘇

Rb準備再次絕殺

李城角大又死盤又死 死哂

兩場荷乙一球都冇係咪on9

賤種曼城 停角
。。

不如比多球我地開心下?

11.5都無 死左佢

屌有冇絕殺角啊

屌 海牙入

咁都要10角逼害

俾多1c黎 all in咗

賤種城

李城班賤種放撚哂水 成隊空難啦

又猜波 甩腳俾角球都得掛

乜撚野海牙入

屌你老母海倫芬

一落場買角大就冰封

有無奇蹟2C

輸係粒12m

冇

1c都難

真囉屌

mc 一入角大即死

冰夠未

5:0

鏝頂住入多啦 gel爽

做咩學我講野

豬晒啲蚊蚊了今天

絕殺角得唔得

1.43 no goal咁都爆

有冇人睇到

卓普利斯1:1

史浩克05

補幾耐

Rb炸左佢好冇 04廢到

抵夾埋人地反我啊啦

3

賤種鏝

1c plz

鏝！gel

改左名叫05

1:1好嗎？

我又中條三串一了

-1c呀

鏝請立即完場

我了得蛇

幾時有

屌 海倫芬cup未

07都試過啦

鏝狗學下阿狗90+照攞尾彩啦

海牙都識入波

唉屌冰左15min角

絕殺c未

曼係咪+3完

李城成班基層冇撚用架

冰到完場

李城今日咩事 以前 對勁隊 都同佢對攻
今日守

唉屌 1c都要逼害

10.5s gel

未完場咪gel

60分鐘打後無力

笑死 冰左十幾分鐘c

廢囉屌

要不是舒米高其實唔只輸一粒

其實波Post有無人同我一樣3x仲同你地班後生仔係到9up

曼城正閪隊
入完波猜到完場

@ky

古古怪怪既波
真係以後都唔買李城同曼

皇蘇收錢

英超勁隊得鏝同俐

冇人叫海倫芬？

Ky 29歲

由鳩馬列斯任推都唔stop佢 李城抵你班垃圾做基層

李城輸都可以唔谷，勁

李城無得怪啦，華迪單刀唔入跟住成場隱左形咁

李城好睇華迪腳風 佢順就掂 唔順就等收皮

連輸7場盤呀婆都識買

0:2

海牙2-0

乜鳩野海牙

唔順左好多場

輸果球成班係度散步

終於半大

係唔係on9 2射2入 你玩埋佢

我39

死廢老

廢馬你屌埋我？

好撚爽

下星期歐聯參加隊
8隊有7隊係聯賽都贏左波
差皇馬

你老尾平時買角細就臨尾一定狂刷角
買10.5b 差一個就冰10幾分鐘 1個都唔撚比

兩條過關都無跟得蛇 針

@大軍乜 想知中唔中 球探壞左
幫我睇下

我了

咁都有統計

串到

39叫花仔

花佬

我啱啱生日18

唔怪得成個小學生咁

我水左個fd買安曼細

奧斯坦德都識贏波。神奇

3:45買乜好

海倫芬好心學下琴晚精英隊咁 荷乙都勁撚過你 屌你老母成隊生肺炎 空難

訓醒有機會收錢就好

跟你

唔撚得呀

岩岩我腳到震埋 幾驚斷佢

花仔可能係青頭咁解

改個有童真啲名都俾你地笑

心潛先

有冇人好似我咁一日淨係買一場但係長期mon波po

我未上連登之前玩左5年香討

藍絲呀叔

我之前都係 香討支那味重

16射2中 vs 2射2中
我屌你老母海倫芬

Why

有d忍唔住吱一聲笑左出黎

愛驚驚點解

屌你fd都撚

4:2

海倫芬點讓球半
係未對家讓番先岩

多過一球當你輸

屌你老母講乜都得 藍絲就唔得

容易

有位手足叫gambler愛gamble 個時改黎引佢上水相認

佢